香港公投－選項(所有人入來）

1. 英美共管香港，實行香港雙普選 進行自治(永續共管)
2. 香港變成美國第五十二個州
3. 香港完全獨立 （後果會好似 菲律賓咁，男既做水手，女既要做工人，因為沒經濟支柱）
4.香港融入支那，一國一制
5.英美託管香港，先過度三十年，之後先自治獨立

大家諗下投票

利申：我支持第一個選擇(1.)

57:50 公投決定香港命運，你點揀？

大家留言 寫低 自己既選擇

5最好
1次選

推 想做民調

由於中華人民共和國已經背棄了 它在《中英聯合聲明》中的所有責任 香港的主權應該恢復給英 18:30

袁弓夷（袁爸爸）（4）：(中文字幕) 講話是為了改變現實 起程到華盛頓付諸行動；希望美國能讓一萬個學生得到好教育；蓬佩奧炮轟中共將行動 渣打匯豐一樣